好奇怪 明明要打民意戰 但就有堆人係連登搞分化

係咁起警犬底有咩用

搞佢地既另一半令班囡囡唔會棄暗投明

搞佢地屋企人顯得我地同文革一樣

616係人愈多愈好

不論新移民 南亞幫 警犬家人情人都係我地重要既一份子

甚至可能有班比較好既警察都失去企係人民一邊既想法

搞佢地本人我理解 搞佢地家人真係接受唔到

你可以話我天真 但搞佢地屋企人根本對件事無幫助

我地應該吸納埋黑警們身邊既人 令佢地反省同羞恥

我地要既係撤回 然後追究責任

並唔係依加咁比班分化撚轉移焦點

比班仇警人強行拉作同類

目標只得一個 616 全民上街！

推

有鬼

本身就文明之篇 大義凜然咁聲討警犬隊同特衰政府
結果呢 又不斷做埋堆無幫助既不義之舉
愈來愈多人覺得我地行為過火

做紅衛兵根本無幫助 醒下啦

無聊 政府依家撕破臉畀你睇大玩黑暗醜惡
你仲喺度仁義道德做乜鳩？ 學宋襄公？
明明已經處於弱勢仲喺度講仁義
下場咪死囉

同意

其實我知搞咁多野係大家都有唔同idea想幫香港，大家都想出一份綿力。
不過而家我地其實未贏過，佢地諗住拖，拖到我地有一啲人無咁留意就偷偷地過，所以要認清目標，撤修例！
唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散!

人數係最大優勢，請專注係宣傳616遊行！叫多啲人出黎，等人地無藉口話少左人反修例。

各有各做！

同意 根本以暴係唔可以制暴 大家理性和平抗爭 相反只會令其他未有立場嘅人反感 記住目標係要反對條例 為嘅係我地嘅香港 而唔係破壞佢

不嬲都係聯弱抗強，有一個大敵當前先可以團結其他所有人，班警察逗政府人工根本唔會叛變，俾到你盡都係頂多感化到一兩成人，講緊佢哋最多都係冇咁配合咋，照樣企喺高牆嗰邊
依家係班黑警唔著在先，濫用暴力，亂咁打人屈人，聲討佢哋係眾望所歸，出師有名，有輿論支持
如果10%人批鬥1%人嗰啲會失去大義名份，但係70%人批鬥1%人嗰啲就叫仁義之師，唔好以為愛與和平可以感動到暴政下的傀儡，每個月逗幾皮嘢足以買起佢哋的靈魂，只有強硬的威嚇先阻嚇到依班人
要俾所有人知道，擁護暴政係要付出代價o架

你所指出既代價就係令到一班原本會支持我地既人
因為你地既批鬥而唔支持我地
佢地甚至好多人係69 同612係同我地同一陣線！

警察使用過份暴力我都見到 但我地都唔應該以暴制暴 所以我認同樓主講法 呢家我地係要消除惡法 呢家係想更多人了解發生咩事 令更多人自己分析咩環境 令佢地知道616要做啲咩
我愛香港